macOS High Sierra 用戶 - 快D update 返個 patch 呀喂~

Directory Utility
Available for: macOS High Sierra 10.13.1

Not impacted: macOS Sierra 10.12.6 and earlier

Impact: An attacker may be able to bypass administrator authentication without supplying the administrator’s password

Description: A logic error existed in the validation of credentials. This was addressed with improved credential validation.

CVE-2017-13872

apple

人人可用 root 呀~
DKLM~

El Capitan 10.11.6

上次update都爭d搞到我變磚

好彩未更新
通常呢啲大更新都係伏

咁撚痴線